奶共既女人個閪樣點解特別面目猙獰

如果係街見到佢地 希望有精神病嘅巴絲教訓一下佢哋

男人都係

呢啲人係反共就唔會俾你批評啦，大部份人嘅樣都係一般，一般喺連登仔眼中=樣衰

居然冇譚餵豬

777啦？

白牌巴絲請點相

J撚左

777出入都有保鑣 好難做嘢

講還講

陳淨心

思嫣bb

台灣女孩

自便：

相由心生